戶口有2萬蚊美金有咩做?

轉番港幣又蝕匯率, 仲可以做咩?

定期存款

就係岩岩先做完 得0.55% 屌你老母

今次分開做 咁咪高息lo
咁心急入市做咩啫

叫雞用HKD啦

就係連入咩市都唔識, 只係識做定期

咁心急輸撚死你啊 屌我老母

allin tesla

儲蓄保險保證保本5年3里
有興趣ADD 我TG

@lonedruid12

all in tqqq

過大海推兩口

渣打asiamile

買 arkk,之後唔洗理

支那仔賣支那保險都敢上連登

其實香港有好多保險公司既
眼光可以遠大少少
同埋你唔中意可以繼續做番0.55%定期或者買0005收息

All in tqqq, 我阿嫲都知

屌你老母閪又係你
TG你老母呀？
吓？
含撚狗
返屋企幫你老母奶返乾淨d精啦

對唔住
樓主一月到依家贏左幾多呀
上到樓未
教我買美股ok?

唔多
每日3%